[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(64)

Copy from 夜夜夜

有冇人知點解得𣾀豐/恆生有得做分期
其他銀行又冇?

lm

Lm學野

新po留名

關耳機事

唔識開po

Ak70 mk II 3880 清貨開始

KEF M500係有線㗎可?
之前以為可以連藍芽添

八月個AV展
係咪多入耳式耳機廠商

其實有開post template

應該都多

我仲以為有人會再開過

搵人開過個啦

今日新手入坑 zx300轉用4.4mm真係正好多
有少少質疑自己，之前係咪聽緊歌

買zx300定AK70 MKII好?